你哭乜呀

我好地地睇海睇日落食花生
心情好
你就唔知搞乜哭到咁勁

毒撚唔識感動

sorry